{"created_date": "2018-06-15 07:01:39", "current_time": 1529038899579, "quoted_status": {"extended_tweet": {"entities": {"urls": [], "hashtags": [{"indices": [195, 204], "text": "WorldCup"}, {"indices": [205, 217], "text": "CopaDoMundo"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "full_text": "Uma escala\u00e7\u00e3o de jogadores genuinamente brasileiros em suas genu\u00ednas posi\u00e7\u00f5es: Abelha, Alfinete, Poste, Pirulito e Batata. Reco-Reco, Redondo, Peru e Minhoca. Cone e Queixada. T\u00e9cnico: Muri\u00e7oca. #WorldCup #CopaDoMundo", "display_text_range": [0, 217]}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "created_at": "Fri Jun 15 04:43:49 +0000 2018", "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "geo": null, "filter_level": "low", "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "id_str": "1007483796512559104", "in_reply_to_user_id": null, "favorite_count": 0, "id": 1007483796512559104, "text": "Uma escala\u00e7\u00e3o de jogadores genuinamente brasileiros em suas genu\u00ednas posi\u00e7\u00f5es: Abelha, Alfinete, Poste, Pirulito e\u2026 https://t.co/ooGMLYMrAM", "place": null, "lang": "pt", "quote_count": 0, "favorited": false, "coordinates": null, "truncated": true, "reply_count": 0, "entities": {"urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1007483796512559104", "url": "https://t.co/ooGMLYMrAM"}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "contributors": null, "user": {"utc_offset": null, "friends_count": 20, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/948913058092601346/H5XD6wvo_normal.jpg", "listed_count": 0, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile_image": false, "favourites_count": 353, "description": "Filho da minha m\u00e3e com meu pai e irm\u00e3o dos meus irm\u00e3os. (que eu saiba, pelo menos). \"N\u00e3o sei como Deus me colocou aqui.\" \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d SDV #RNsegueRN", "created_at": "Thu Nov 17 14:41:13 +0000 2016", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "screen_name": "Feluco", "id_str": "799261113129037825", "profile_link_color": "E81C4F", "translator_type": "none", "id": 799261113129037825, "geo_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "lang": "pt", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "verified": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/948913058092601346/H5XD6wvo_normal.jpg", "time_zone": null, "url": "http://www.feluco.com.br", "contributors_enabled": false, "profile_background_tile": false, "statuses_count": 310, "follow_request_sent": null, "followers_count": 20, "profile_use_background_image": false, "default_profile": false, "following": null, "name": "Feluco", "location": null, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "notifications": null}}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "created_at": "Fri Jun 15 05:01:39 +0000 2018", "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "quoted_status_id": 1007483796512559104, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "geo": null, "filter_level": "low", "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": true, "id_str": "1007488281771167744", "in_reply_to_user_id": null, "favorite_count": 0, "id": 1007488281771167744, "text": "Hehehehe https://t.co/thyp8SPz6W", "place": null, "quoted_status_permalink": {"expanded": "https://twitter.com/Feluco/status/1007483796512559104", "display": "twitter.com/Feluco/status/\u2026", "url": "https://t.co/thyp8SPz6W"}, "lang": "tl", "quote_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "coordinates": null, "truncated": false, "timestamp_ms": "1529038899258", "reply_count": 0, "entities": {"urls": [{"display_url": "twitter.com/Feluco/status/\u2026", "indices": [9, 32], "expanded_url": "https://twitter.com/Feluco/status/1007483796512559104", "url": "https://t.co/thyp8SPz6W"}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "display_text_range": [0, 8], "quoted_status_id_str": "1007483796512559104", "contributors": null, "user": {"utc_offset": null, "friends_count": 1187, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/804199966377918464/9O5Ng83y_normal.jpg", "listed_count": 6, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile_image": false, "favourites_count": 3512, "description": "Sempre azedo, por\u00e9m amargo, s\u00f3 de vez em quando e com quem merece!!! SDV RNsegueRN", "created_at": "Tue Sep 15 14:23:14 +0000 2009", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "screen_name": "sempreazedo", "id_str": "74459044", "profile_link_color": "044703", "translator_type": "none", "id": 74459044, "geo_enabled": true, "profile_background_color": "07AB5C", "lang": "pt", "profile_sidebar_border_color": "14FF57", "profile_text_color": "333333", "verified": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/804199966377918464/9O5Ng83y_normal.jpg", "time_zone": null, "url": null, "contributors_enabled": false, "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/74459044/1491175353", "statuses_count": 4363, "follow_request_sent": null, "followers_count": 1285, "profile_use_background_image": false, "default_profile": false, "following": null, "name": "Sempre Azedo", "location": "Rio de Janeiro", "profile_sidebar_fill_color": "00FF88", "notifications": null}}
